老衲係人類最好既朋友

yes